韓國瑜同崔世安用咩語言溝通？

睇cctvb見韓國瑜去左澳門見崔世安
但見張相唔見有翻譯
咁佢地點溝通？

神交

笨撚

識帶佢直落咪得

澳督府過金池定打令近d?

口交

吹屎眼

打令，上崗頂落返去就係萬事發酒店隔離就係打令

qq

畫個s形大家都明

葡文

手語

有即時傳譯架

支持崔世安講廣東話

情感交流

泡菜話

高雄要重開迪士妮發大財

到時見下面講下野
錄低，揾人配番字幕咪Ok
我話ok就ok

本撚吹屎眼

巴打熟路
等睇打令開高雄分店

澳式桑拿，進軍高雄。全台妹技師，高雄發大財。

互相吹屎眼已經足夠

澳門各大賭場明正言順引入台妹做雞

沙圈度步中